講真行一轉蘭桂芳已經知道蝻亞狗唔係弱勢

第一果 d印度security 見你講廣東話唔好已經當你狗咁撚
d 菲仔玩得鬼咁開心如魚得水
白鬼＞蝻＞香港人
根本 chinese樣既先係最低等
扮咩弱者呀